msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Project-Id-Version: luci-app-echworkers\n"
"Language: zh_Hans\n"

msgid "ECH Workers"
msgstr "ECH Workers"

msgid "ECH (Encrypted Client Hello) Workers proxy client with smart routing support."
msgstr "ECH (加密客户端问候) Workers 代理客户端，支持智能分流。"

msgid "Service Status"
msgstr "服务状态"

msgid "Running"
msgstr "运行中"

msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

msgid "Basic Settings"
msgstr "基本设置"

msgid "Enable"
msgstr "启用"

msgid "Server Address"
msgstr "服务器地址"

msgid "ECH Workers server address, e.g. your-worker.workers.dev:443"
msgstr "ECH Workers 服务器地址，例如 your-worker.workers.dev:443"

msgid "Listen Address"
msgstr "监听地址"

msgid "Local listen address and port"
msgstr "本地监听地址和端口"

msgid "Routing Mode"
msgstr "分流模式"

msgid "Traffic routing mode"
msgstr "流量分流模式"

msgid "Global Proxy"
msgstr "全局代理"

msgid "Bypass China"
msgstr "跳过中国大陆"

msgid "Direct Connect"
msgstr "直连模式"

msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

msgid "Token"
msgstr "令牌"

msgid "Authentication token (optional)"
msgstr "身份验证令牌（可选）"

msgid "Preferred IP"
msgstr "优选 IP"

msgid "Preferred server IP to bypass DNS resolution"
msgstr "优选服务器 IP，绕过 DNS 解析"

msgid "DoH Server"
msgstr "DoH 服务器"

msgid "DNS over HTTPS server for ECH query"
msgstr "用于 ECH 查询的 DNS over HTTPS 服务器"

msgid "ECH Domain"
msgstr "ECH 域名"

msgid "ECH configuration domain"
msgstr "ECH 配置域名"

msgid "Service Logs"
msgstr "服务日志"

msgid "Refresh Logs"
msgstr "刷新日志"

msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgid "Auto refresh (3s)"
msgstr "自动刷新 (3秒)"

msgid "No logs available"
msgstr "暂无日志"

msgid "Failed to read logs: "
msgstr "读取日志失败: "

msgid "Transparent Proxy"
msgstr "透明代理"

msgid "Enable Transparent Proxy"
msgstr "启用透明代理"

msgid "Automatically redirect LAN traffic through proxy"
msgstr "自动将局域网流量重定向到代理"

msgid "TPROXY Port"
msgstr "TPROXY 端口"

msgid "Local port for transparent proxy"
msgstr "透明代理本地端口"

msgid "GFW List Management"
msgstr "GFW 列表管理"

msgid "Enable GFW List"
msgstr "启用 GFW 列表"

msgid "Use GFW domain list for DNS anti-pollution"
msgstr "使用 GFW 域名列表进行 DNS 防污染"

msgid "List Source"
msgstr "列表源"

msgid "Select GFW list download source"
msgstr "选择 GFW 列表下载源"

msgid "GFWList (Gitee China Mirror)"
msgstr "GFWList (Gitee 国内镜像)"

msgid "Custom URL"
msgstr "自定义地址"

msgid "Enter custom GFW list URL"
msgstr "输入自定义 GFW 列表地址"

msgid "Auto Update"
msgstr "自动更新"

msgid "Automatically update GFW list periodically"
msgstr "定期自动更新 GFW 列表"

msgid "Update Interval"
msgstr "更新间隔"

msgid "How often to update the GFW list"
msgstr "GFW 列表更新频率"

msgid "Every 6 hours"
msgstr "每 6 小时"

msgid "Every 12 hours"
msgstr "每 12 小时"

msgid "Every day"
msgstr "每天"

msgid "Every 3 days"
msgstr "每 3 天"

msgid "Every week"
msgstr "每周"

msgid "GFW List Status"
msgstr "GFW 列表状态"

msgid "Update Now"
msgstr "立即更新"

msgid "Refresh Status"
msgstr "刷新状态"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."

msgid "Updating..."
msgstr "更新中..."

msgid "Update completed"
msgstr "更新完成"

msgid "Update failed: "
msgstr "更新失败: "

msgid "Unable to get status"
msgstr "无法获取状态"

msgid "GFW list script not found"
msgstr "GFW 列表脚本未找到"

msgid "GFWList (Gitee China Mirror)"
msgstr "GFWList (Gitee 国内镜像)"
